今日3點火炭啊

1117 手足：火炭駿洋一手
平時地盤只有幾隻膠馬阻住，現在沿住山尾街一路上黃竹洋街全部防暴水馬、衝鋒車加便衣不停巡邏，黃竹洋街迴旋處更加設立警崗，截查所有上黃竹洋村嘅車輛。

由於聽日已經係星期日，火炭一般會比較靜，以火炭嘅地理位置，差佬只需要封咗火炭路， 基本上成個火炭區，佢要坑殺任何人都冇人知。

我好有理由懷疑差佬會趁聽日，人流少嘅時間，不停將需要隔離嘅人車入火炭。

網上完全冇任何聲音講火炭嘅環境， 大家真係信需要隔離嘅人唔會走到出嚟，好撚乖喺個空盪盪嘅清水樓入面過兩個禮拜？

1030 黃竹洋街軍裝開始清車， 估計需要運送物資入去嚟已經

唔知大家諗住點做呢

如果你唔係咳嗽師，又或者武漢返嚟，又或者係潛在帶病者。

我唔建議你去火炭

黑警係需要冠狀病毒，而唔係手足送頭。

仲以為你話排口罩

又呃人送頭
係做嘢嘅出街狩獵支那人好過啦

今朝10:30經過實況

星期六火炭已經靜好多架喇 有咩動作都會好顯眼

利申火炭返工 (而家返緊)